# Mobile Refill
Один из сервисов операций демонстриующий основные зависимости и принципы которым согласно представленной архитектуре должен соотвествовать сервис операции.

## Установка
Так как проект использует docker-compose, установка весьма простая.

```vendor/bin/sail up -d```

Где sail - это обертка над docker-compose.

## Consumers
Отвечают за прием сообщений из брокера очередей. В нашей архитектуре это кафка. Посмотреть в коде можно тут - /app/Consumers

## Messages
Определенный формализованные объекты с данными представлющие broadcast сообщения. Например стандартизированное сообщение из кафки. Посмотреть можно тут - /app/Messages

## Models
Основные сущности проекта. В рамках модели реалзиуется слой предствления данных в коде. В проекте находятся тут - /app/Models

## Services
Основные сервисы, позволяющие выполнять операции, предоствлять метаданные по операции, опеределять место операции в каталоге операций, а так же откатывать операции, как по шагам, там и целой цепочкой. Находятся тут - /app/Services
